建議不要再圍港鐵職員 其實他們話唔到事

公平D , 中央未下軍令 , 好多時都幫手運走手足 , 現在怪佢地有D唔好 , 勇武手足你圍佢地 , LIVE俾人看到咪好像昨天咁 , 其實佢地沒有權力 , 你搞一個站長 , 除發洩外 , 決策階層根本無影響

你暗示要圍就去搵九寵彎管你層？

[正視聽-極重要]唔好再錯focus: 請集中煲五大訴求，還香港高度自治，而唔係執著係咪假withdraw

-
幫手推，等美國可以出手做野，要開始打底啦
如果你keep住講假withdraw,到時星期日佢宣佈撤回，依招你點拆？到時咪又要loop番仲有四個，咁不如依加開始做文宣，仲有幾日時間
要做到五大訴求or美國制裁
掉番個波比林鄭

依家佢地做緊幫凶都唔屌得

問題好多黨鐵職員以為自己話到事同黑警上身呢

咁不如建議唔好再圍港共官員啦 其實他們話唔到事

你講野同話警察入面有好人有乜分別
宜家圍得嘅
黨鐵入面深藍個D一定要出黎交代
反而入面D手足唔會有問題
咁圍嘅話有乜問題?
好明顯好多高層都係深藍

差好遠，好多港鐵基層甚至站長都係黃
你睇之前勁多人實名聯署

講咗好耐，我記得有一次嚇到總部話唔洗返星期一
點解唔組織多次圍九龍灣

唔好𨑨林奠，佢話唔事

咪係 當然唔排除實有職員有站長係藍
但咁圍法搞晒所有職員
封站維修閘機咪又係前線做
對高層不痛不癢
唔理解點解要搞站而唔係九龍灣

樓主咁講圍政府總部都冇用因為佢地都話唔到事

係正狗屋格離，都幾危險

封站不是站長可決定 , 唔明點解要咁 , DISCONNECT緊同路人

捉人跳閘捉得好落力
點睇?

同意
次次都搵低層發洩

咁晚晚圍警署撚狗好安全?

推

樓主收皮啦！黨鐵黃衫狗無一個係無辜架！

你同情佢地同同情差犬有咩分別?
你會唔會話前線差犬都好慘，話唔到事，都係跟order做嘢，唔應該罵佢地呀！

班黃衫狗全部都係差犬嘅幫兇。
721，831班黃衫狗去晒邊呀！有冇出黎幫過市民呀！佢地幫差佬封鐵拉人就叻！
黨鐵黃衫狗同差犬一樣必需清算

其實係，
九龍灣 同 青衣 先針對到最仆街果班人

站長係有權決定做車站疏散同關閉
當站內情況唔受控制，就要跟指引去做
唔做站長會奶嘢

其實真係唔建議圍前線員工，好多都係手足

九龍灣總部個位 就好似圍住個L角位 一比狗攻過黎就好難走

無人圍佢地，係佢地鍾意自己出嚟幫高層擋之嘛

其實係,好多都係自己人
高層仆街

認同

Cctv密碼就算普通文職級都會知道，因為平時如果班狗有事要拎CCTV，沒可能下下搵埋班大袋。
佢地只係唔去拎，沒被炒既覺悟。

我地目標係中共 得幾個方法
1. 輸出革命 （難度好高）
2. 要用美國制衡佢 但中國有可能利用返香港 要求中美貿易戰 美國退小小 保香港 （咁要睇美國點諗 人地冇切要幫我地架其實）
3. 中英聯合聲明 （但我覺得英國佬唔會點理 都係睇美國頭）

［size=6]請緊記 我地目標已經係中共 請不要再圍警處同地鐵站[/size=6]

我地目標係中共 得幾個方法
1. 輸出革命 （難度好高）
2. 要用美國制衡佢 但中國有可能利用返香港 要求中美貿易戰 美國退小小 保香港 （咁要睇美國點諗 人地冇切要幫我地架其實）
3. 中英聯合聲明 （但我覺得英國佬唔會點理 都係睇美國頭）

請緊記 我地目標已經係中共 請不要再圍警處同地鐵站

林奠都話唔到事啦 不如你叫人唔好出去?

真

狗鐵好撚強藍狗 打佢老母臭西就岩

你問下太子站堆職員良心去左邊先

有絕對分別，即使5年前如果黑警前線老實按照警規做野都唔會比人屌。而家係前線犯哂錯咁實行指令，責任絕對係前線+指揮。

黨鐵太子停車開門係個站長車長仆街，前線有時根本唔知咩事，停5線又係中央指令，你無得唔跟，前線仔唔會知有人會衝入去打人。

圍港鐵head office 先正確

收皮啦
死差佬話唔到事係咪又唔圍佢地呀on9仔

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

呢班垃圾又係廢
又話死線罷工 都唔知罷左去邊

大家應該團結大多數人 , 不是嗎? 你們要站長解釋 , 佢是執行者可以解釋甚麼?

認同 搞班低層冇用 係就搞九龍灣同青衣 我有幾個fd做黨鐵客服 佢地都係黃 佢地平時都有發夢 番工會免費比飛手足出閘

咁洗唔洗我哋二百萬人上北京圍呀？

咪撚on9啦
咁多党鐵狗一d料都冇流出？
手你老母足

其實係要透過搞低層先影響到上面
圍office佢唔返工都冇所謂
係黃既就會明啦
而家明顯就好多職員串柒柒幫返警犬先比人搞

Tui

圍前線職員有咩問題
佢地全部都係幫凶
你問下太子站d職員良心去左邊先